今朝有咩行動！熱門一個報紙都冇！

點樣架！成晚冇訓，準備出得門架喇！

繼續去埋大定三罷？

屌 個標題想打post變咗報紙

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

喂！

推到有人

琴晚埋大雖然可以劫後重生，但碧街條戰線亦都釀成慘劇。証明死popo為咗拉人再創下限！我地必須諗到新方法！

推

香港人要抖下

依家仲有手足未走到 冇得抖

碧街唔知係咪死左人

「天下武功，無招不破，唯快不破。」
除非指明，否則以後行動原則：快閃！快閃！快閃！

原本以為自己會死 到最後走到幾百人唔算咩？

有個fa個post話冇死 不過完全係萬幸

FUCK YOUR MOM

做乜撚

source呢？強烈抵制震撼彈

冇

唔好再聽呢啲仆街講，屌你老母咩